樂視英超播放權暫至1月3日

有用戶發現樂視體育在 26 日的英超比賽直播，到下半場時訊號中斷，令人懷疑樂視能否繼續轉播賽事。
擁有英超轉播權的新英體育指，當晚沒有暫停給樂視的播放訊號，但該公司透露，和樂視已達成新的還款備忘。
目前樂視所支付的版權費尾數，只足夠把播放權延續到 1 月 3 日，之後能否繼續將會成為疑問。

還有党

睇黎係時候到狗會出手

但26號now冇事喎

好似因為樂視同英超傾唔掂

但now個source唔係都係letv咩

好似係因為now做接收信號個一方再發比樂視

受影響嘅係中国區，香港唔關事